有邊個進攻組合 勁得過 2002巴西3R?

真係除左 MSN 諗唔到有第二組

古埃及文明

講出黎有冇面紅

小花迷真係小學雞黎

荷蘭三劍俠都唔撚識

Son Kane Alli Eriksen

進攻組合牙

Ronaldo Rooney Tevez?

佐敦，柏賓，洛文

冇

BBC

尼馬 費明奴 古天奴

NFC😎

柏金 亨利 皮里斯？

bbc

MIX

古烈治，雲巴士頓，列卡特
唔係進攻組合唔通防守組合咩
進攻組合一定要3個前鋒架！？

肯定係

Salah!
dododododo

Mane Mane...

We've bought Roberto Firminho~

皮里斯
享利
拖丹

維辛迪 zaza 祖亞昆

施華 偉拿 馬達

盧卡古 電話佬 山齊士

祖亞昆去到華倫維辛迪都收收地皮

李健和 歐偉倫 鄭兆聰

Zaza

02年3R真心屈機

好明顯勁唔過3R，人地3個世足level

Hazard costa perdo
Hazard torres willian
Kalou drogba malouda
Hazard morata pedro

卓耀國
袁振昇
羅港威

迪亞比
丹尼臣
桑治

牌面就經典國米

朗拿度 森莫蘭奴 韋利 巴治奧

不過踢唔起

朗拿度 魯爾 拖舟 費高

丙朗 泰維斯 朗尼

morata lkk

James Wade Bosh

個人幾中意 巴迪高 盧比斯 奧迪加 個理念

一個高，一個快，一個扭

不過級數就勁唔過3R架喇

Curry
KD
Thompson

美斯 朗拿甸奴 伊度奧 會唔會最接近？

其實夢二夢三夢四都好勁

朗甸 伊度奧 美斯(古利)
mvp
msn

義和b 黑b 豬腦

呢個公認

Bergkamp Henry Pires ?

MSN ?

Messi Iniesta Xavi?

暫時諗到咁多

烏鴉咀 長短腳

文素基治 文迪蘇傑 曼朱基奇

如果計喺正前線嘅, 國家隊真係諗唔到...... 得荷蘭3劍俠, 列卡特又比較中後位多, 而且3R仲係3個都攞過足球先生, 真心屈.

球會計, 93巴? Stoichkov Romario Laudrup

進攻組合呀

球証
旁証
第四旁證

nash
marion
stoudemire

唔識波。列卡達係咪防中

特

Lukaku morata iwobi

比利 弟弟 加連查

沙維小白美斯

iwobi welbeck walcott

WWI

防中

盧卡古 new賓 卡雲尼

選我最佳

蓋清
卡勞
B gor

MSN 全盛期

韋比 卡頓保 甸恩

MVP

moses 連加特 iwobi

謝拉特 亨利

馬路達 安力卡 巴哥

上面兩條玩具撚咪拖低討論質素啦 又唔好笑

哨牙蘇 屎達寧 屎毒

SAKE

周星馳
黃一飛
林子聰

拿卡 2&b 黑b

秒

得kane埋門OK

左羅

戴志偉麥泰萊

小志強
戴志偉
麥泰萊

3R冇乜配合

差唔多十場零入球

射咁少波

美斯加求其2個

Vardy Okazaki Mahrez Albrighton效率好好

Siuma搭多兩件

睇班00後講 足球史上邊個組合勁過 02巴西3R
同問個幼稚園生史上邊個帝國勁過羅馬一樣咁鳩好笑

迪史提芬奴+普斯卡斯+真圖
比利+李維連奴+查仙奴/拖士圖

預左比人話古人全部都係垃圾 無防守 無運動科學
未睇過全部都係鳩up

呢場有無link，想睇翻😂

ching sick ball

佢地太神化3r，3r都係踢咗7場經典高水平比賽，喺球壇歷史入面，搵個進攻組合曾經踢出不少於7場同等嘅經典高水平比賽，冇想像中咁難

無
除非
Ronaldo Messi Salah
一隊

李維連奴 勁唔過 朗甸
3R 兩個都極速 3個都咁好技術 波底 入球能力
個Chemistry一定勁過你講個批
雖則Di Stefano ,puskas pele 呢啲全部球王料

Walcott走了

無人講 美斯 伊度奧 亨利？
果陣打遍天下無敵手

wa 講到咁遠古呀

咁遠ge一時間諗到都仲有:
Pele Garrincha Didi
Puskas Kocsis Hidegkuti

差成幾十年足球其實都變左好多, btw 其實呢到應該都無經歷過佢地年代 ma

但國家隊組合/比賽好多時都係咁

基本上睇真章都係大賽, 幾年先得一次, 仲要一次大賽最多都係踢得7場。

無得好似球會組合咁成季睇黎做compariso ga wor

或者Lord Bendtner + 兩個石像

rip
朗尼 伊巴 普巴

淨係速度 同推波 已經 無可能同日而語

其實3R冇乜火花
最勁真係msn

賓特拿 查馬克 禾仔

賭撚 腦殘 鬍鬚

尼斯達，馬特拉斯，簡拿華路

肥仔
C7
Tevez

呢三個打防反好撚勁

依家講返轉頭星味緊係3R係最強，始終3大球王
但係02巴西大細哨都唔係個人最勁果陣
如果講落場夾起上黎既化學作用
MSN反而勁過3R

其實講C朗迪維斯朗尼果D,除左英超有無睇過其他波？
屌你老味真係唔好出黎獻世啦檬撚

個陣啲球隊無咁保守

論觀賞性真係冇得輸

搵個進攻組合曾經踢出不少於7場同等嘅經典高水平大賽，冇想像中咁難

反正球會國家隊都講得，唔係你想點比？

3r各自為戰多，好少互相配合穿花蝴蝶，02世界盃得李top fit，大哨已經過咗外星人高峰狀態，得返7成功力，同全盛賓施馬牙so差不多，細哨當時仲係新星，未有世足，14世界盃嘅尼馬名氣隨時響過當年細哨，係好多人童年回憶先加感情分

咁計法呢幾年嘅進攻組合先最勁？嗰陣已經有04希臘，摩波圖車鐵桶，02仲少保守隊

but we sell...

來興龍一守中衛

馬路達
旭巴
安歷卡

3個世界足球先生同一隊
痴撚線

我意思係指國家大賽既比賽場數真係咁少, 要定佢地既成就 / 能力就大部分都係呢幾場定晒, 所以踢咗7場經典高水平比賽其實對於國家隊組合黎講已經唔算少.
如果拎球會組合比就無理由拎幾場賽事就同國家隊組合比 (其實要點比較仲可以討論, 因為國家賽事同球會賽事性質上係有啲唔同), 咁樣未必太fair.

至於下面3R somehow 都同意ge, 當時三個係Rivaldo 比較高峰狀態, 大哨傷完之後已經無以前外星人果時咁勁, 細哨就仲未上顛峰.(04過巴先上一線.) 同埋佢地奪冠條路又比較易打 (果年多爆冷, 16強 vs belgium (果時無而家咁多球星), 8強 vs england, 4強 vs turkey, 決賽對德國 (應該係近幾十年黎最弱既德), 所以其實都無一場真正ge 大戰去challenge / reflect 佢地ge 能力.

不過btw, 近二十年又真係諗唔到國家隊ge 進攻組合比得上佢地3個 (近年強ge spain, germany 又唔覺又咩特別強ge 進攻組合, 一係就10 holland 年ver persie, sneijer, robben, 但明顯都有距離.), 06wc 果年france vs italy又係防守多於進攻.

就算係球會睇 class 比得上都係諗到MSN, messi xavi iniesta, (再唔係BBC, 06巴 Ronaldinho, Eto, Messi/Giuly 都近ge)

mola 達
盧卡古
卡雲尼

newbalance唔係高薪廢鋒
所以我唔揀佢

咪引戰 我屌柒你老母

你叫人選你架

睇撚到盲

CLS, 有一年同隊同時入選防守一隊

Mazacar

利申:9up

竟然有人提bbc 講出黎有冇打冷震

真路拿 費甸南 阿斯派拿